懷疑九巴關公已經痴咗線

同立場美術部有得揮

呢幅好gay

發生左咩事?

戀童癖ww

原文

【2020年九巴本土作品：坐低！】

九巴仔你係咪有咩「幻覺」啊😑，坐上層巴士未停定你竟然夠膽企起身行嚟行去？你一企起身車長就馬上同你講「我介意呀…你呢？」，車長梗係介意大家行車期間無緊握扶手又喺上層企起身啦！大家千祈咪學九巴仔🙏🏻，記住行車期間記得緊握扶手同埋乖乖哋坐低，尤其係坐上層更加要小心啊！⚠️

仲有記得戴返個口罩啊! 唔戴口罩畀人罰錢就唔抵啦😣

#KMB #九巴 #九巴仔 #請九巴仔好好坐低 #請支持本土九巴仔 #2020年作品 #坐低 #無位要企就記得緊握扶手 #坐巴士一定要戴口罩

馬秀荃

你有咩問題？我冇問題

改圖唔計啦今次係官方出品

冇眼珠

其實幾好
幫本土嘢宣傳

好基

個司機嚇撚死左了

九巴前線好黃

#請支持本土九巴仔
本土？

公關又點，都收曬車嘅

再嘈車都唔撚開

九巴仔原來咁能低賤？

臭G

邊撚個負皮

#請九巴仔好好坐低
請你好好放低

前線好藍
pr先黃咋

今次真係要讚下九巴PR

樓主係九巴(SHK)pr

貼返個傳送門先得㗎

我9A 師弟

笑死

但係行慢兩步就落唔切車 可摸以叫車長唔好咁快開車呀咁

Facebook留言點解會係抽舊片
“你有咩問題” 個個乘客片
明明係幻愛feel

好可愛

屌 好正

真坐上層直頭要跑落車，一係就紅綠燈停咗架車就衝落去

九巴黐線佬

呀伯，出黎講兩句

行得慢就早啲落去啦

推 每日戰線: 香港自治法

痴線佬

我屌你老母九巴
啲巴士冷氣簡直弱智
每日返工收工返到去都暈陀陀熱到中暑
會唔會關注下呢個問題

唔得㗎，開大啲冷氣就壞車㗎啦

我屌你老母九巴 咁得閒搞呢啲唔處理飛站 我真心嬲

嬲到放x?

Feel到九巴仔改圖好有潛力

唔講你知^^

前線係黃，平時遊行搞到佢停車都無怨言，而且示威完走既時候有站務員教人搭邊部車可以出九龍

10A條撚樣仲有無係九巴做

點搞呀 九巴又有人放針

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

九巴：我係人都上得架

邊位巴打

夢不拾遺

有

我屌你九巴關公

個樣好似碌帶住紅色condom既鳩

有睇海賊王

清潔又點，都冇公德心嘅

你focus 喺上年紀嗰啲藍車長咪藍，明明之前咁多次遊行佢哋盡運人

cls

可摸耳叫九巴開番d冷氣

621 開104Rcls

落車講兩句

推

幻愛poster

我揸左咁耐巴士，你唔係咁都唔信我下話

仲以為真既添

屌改圖嘅

屌你老味又係改圖

點球佬想點

可摸耳搞下d巴士脫班問題

幫緊你幫緊你

呢個好笑

埋藏著 這九巴 埋藏著 這司機
明明我已溫柔 揸車很難
流連彌敦道之間

翼sir

大叫等埋啦

屌
琴日先搭完

九巴

好cute

咩歌

記得佢抽許志安水

幻愛主題曲

笑撚死

DIU 試過返工轉站入屯門
未落得切車 然後開走咗 去咗荃灣
因為轉車站冇人上車 直接開走...

冇撳鐘？

車長特登開架車俾手足走

幻巴

要俾返credit問幻愛係咪痴線佬加輕鐵果位巴打

近排咁多人玩幻愛海報

Cls

擺明曲線撐幻愛
不過驚藍老細 咪咁囉

之前有人講過係啲環保撚投訴

袋仔正D

背景有聲

而家又唔見佢哋出聲外賣用咁多即棄餐具

手...

前線藍唔藍我唔知，我知高層係藍不過低調同以賺錢為先

一句前線好藍，殺撚死晒全部車長

好彩大家冇你咁撚柒頭皮死老母

我就投訴太凍

真係抽得幾好 其實唔止係抽幻愛 因為前幾日就已經有將幻愛改成幼愛
見到冇人貼 分享下畀大家

次次坐巴士係葵涌道都聽到,好煩

笑咗

請置頂

個龜頭好紅
成日覺得摸一摸佢就會激烈射精

樓主巴士膠

全香港都係咁丁⋯丁⋯丁⋯

14X

想問好耐咩係「荃灣西約」

麗城嗰頭

點"殺撚死哂全部車長" 藍就會死咩，使唔使咁燥
遇過唔少老嘢藍屍機高談闊論，你無遇過我真心鄧你好彩
我唔否認有好既車長，但真係up唔出前線好黃反而見過城巴司機支持遊行

前線八九成藍，剩返個一成都唔出聲

哄到咁埋

唔係好明點解

信報美術部勁D

過海巴士路線934，由九巴獨營，來往荃灣（灣景花園）及灣仔（菲林明道），途經荃灣（大涌道）、上環、中環及金鐘，取道西區海底隧道、西九龍公路及青葵公路往返兩地。

後來有鑑於此路線未能如競爭對手930X線般服務銅鑼灣，九巴在2019年4月換上重新錄製的聲帶，補上與936線的免費轉乘優惠資訊。

過海巴士路線930X，由城巴獨營，來往荃灣（愉景新城）及銅鑼灣（摩頓台），途經荃灣市中心（沙咀道）及環宇海灣後，駛上荃灣路和三號幹線，以較930線更直接的定綫往返中上環、金鐘及灣仔，不經大窩口及葵涌邨。

#KMB #九巴 #九巴仔 #請九巴仔好好坐低 #請支持本土九巴仔 #2020年作品 #坐低 #無位要企就記得緊握扶手 #坐巴士一定要戴口罩

大家有無遇過88X有個好撚鳩死既肥西司機？

我寧願出觀塘轉車都唔會比咁貴坐88X

呢張圖真係見一次笑一次

你肯㩒鐘肯遞手點會飛站

佢想搵藉口放x

你唔使搵藉口都25

高汁

你唔出糧

依家啲溪賊大哥好毒辣

我記得環保觸角譚凱邦有份做呢啲膠事

抵佢新西收皮

934班次密啲咪唔搭930x囉屌你

屌啲改圖好可愛又好on9

打工仔心聲嚟

九巴真係好正

對支溫度計入冷氣槽入面，然後投訴冷氣好凍
而家真係唔方唔夠「凍」啦

條友根本唔知冷氣運作原理

飛站都叫見到架巴士呀
見住個apps顯示兩架車到都冇影仲嬲

講到夜晚九點之前唔係收車咁

試過完咗集會
打車手足坐九巴港島過紅隧
往旺角嗰邊個紅磡巴士站成地狗ss
司機出隧道開咪話過駛對面線先比我哋落
全車歡呼

呢場抗爭毎一個好人我都記得
就係因為佢哋
毎人做少少
先令整場運動可以走到今日

有類似經歷
有次係中環要走
諗住搭巴士係西隧落
師傅見成個站都係狗
於是直接飛咗個站

立法會大口狗主席 : 請坐底!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲有熄燈扮吉車

去鯉魚門

講緊九點打後收到廿分鐘一班

有無人發現九巴仔換咗人畫？
我識之前幫九巴仔換look個插畫師
幾年前九巴出車禍死好多人
然後爆發罷工
九巴marketing要畫師按照佢地意思畫畫
結果張圖一出街俾人鬧抽水上曬新聞
然後九巴就打俾個畫師叫佢食咗隻死貓
話係佢自己自把自為畫嘅
結果個畫師唔肯，響Facebook寫話係接job根order做嘢
跟住九巴打去狂屌佢，仲封殺咗個畫師

會質疑嘅九成冷氣軍師/分化撚
你有喺嗰啲時間搭過冇可能唔知

果日轉車站好多車
佢喺勁遠 既位就落咗客
我以為佢等緊前面架車走
點知聽到佢CLOSE DOOR D 聲先知

2019年頭果幾次遊行搭車去港島區，落車嗰啲司機都會同我哋講加油。
不過之後形勢越嚟越緊張就冇啦，又可能嗰啲司機冇得再查嗰啲路線

不過每一次大家撤退嘅時候至少嗰啲司機都係專業，不斷叫我哋行入啲俾多啲人上。
如果藍到出汁嗰啲應該唔會想接我哋走